12月中有冇人係大阪？

可以一齊食鍋同食燒肉
如果夾到可以一齊入USJ

月尾先到

我會自己一個去大阪 WO! 你邊日去呀??!

我13-19係大阪 都係自己

無哂錢

得13號 仲要果晚走

我18-22 自己

有咩好推介

11-18

下年一月頭有冇

可以一齊喎巴打

留個tg俾我

I made a table reservation at BBQ Fuji for twenty five to eight this Saturday for two people.

如果食燒肉的話，我想join

16-21都係大阪 京都

Menya restaurant serves a buffet lunch and a lunch with a choice of menu while Fuji restaurant offers a buffet supper and a choice of three three-course dinner menus

3日？

8-15 係大阪+京都，加個tg 傾？

因為會再去第二度

去3日咁哂機票

17到23

即係而定已經係大阪？

唔係呀，今日先去

21-22係大阪 自己

應該同你同機

哈，邊架機？

夠腳未? 我13號到機場即去難波，15號機返香港，夾唔夾到時間?

又係3日?

係，冇假，快閃過去食下野

11-15 係大阪
單拖

食新地？

正經食野 燒肉 蟹 拉面

一月中有冇

12月19-1月2

一個人一月七至十一

in osaka we had fog and drizzle earlier but now it's sleeting.

早幾日京都睇完紅葉 聽晚要番香港了
今晚係心斎橋駅地下通道，突然有個日本女仔走埋黎
大概問我有無興趣一齊去迪士尼玩
我答佢唔識講日文 佢就拎電話出黎扮聽電話咁走

21-24

有冇21-24大阪

可以食個飯喎 c.f. 糊辣2小

可以食個飯喎 c.f. 出手太遲

有

21可dinner

你真係好撚On9
如果係我 即刻係買飛

Bt大阪去迪士尼？？

有冇巴絲推介去7日大阪，途中會去埋奈良，京都，應該買咩pass最抵丫？

去京都 奈良 唔搭JR 大概來回¥1100

而且冬天好快天黑 建議京都分開book 酒店好過

I'll be holidaying in Osaka at Christmastime. I went on holiday there over the summer holiday which lived up to my expectation. It's a fair bet that the Japanese yen will continue falling in the next four months so you might as well go to Japan on vacation for Christmas. I enjoy visiting the annual winter carnival where I ride the thrill rides and eat sushi soaking up the nice christmassy atmosphere. The sunlight has been dazzlingly bright all week so you may just as well have a good long soak in an outdoor onsen soaking up the sun. In fact I've just got out of an onsen and am drying myself on a towel. I heartily recommend climbing Mount Fuji which is completely off the beaten track, even though you aren't staying in Tokyo or Kawaguchiko because the extra cost of travelling there is offset by a discount on the admission. Climbing it is an arduous task but the view is worth it. In fact my friend who's just been there showed me her photos taken there by which I was awestruck. She said it was well worth it for the view from the mountaintop and the confidence she had gained afterwards. At night, even though two of the nearby lakes dry up, the remaining lakes reflect the beauty of the stars and Mount Fuji giving a double view of the starry sky and the mountain. The outline of Mount Fuji is clearly defined against the starry nights by which you'll be awestruck. You can even set up a tent and camp there to get the best of the night sky. Sometimes it's nice to be away from the hustle and bustle of the city. Again, the cheap admission charge offsets the rising transportation fee so it's definitely worth a visit. If you're gonna vacation in Osaka over the Christmas holidays I thoroughly recommend taking the airport express at IFC. It's very easy. Once you're at the ifc exit where you can head straight for Queens road central, enter ifc, go past the escalator in front of you and keep walking until you come to another escalator. Go down it, turn left and go straight ahead. It's there. If you wanna travel to Shinjuku, go through the gate, go down the escalator and look at the signs. You'll see which side is bound for Shinjuku. If you wanna have a coffee at J.Cafe, take the lift to level three, once you go out of the escalator go straight down the path and pass several shops until you come to an intersection. Turn right and it's there. If you wanna take a lift to a higher floor, turn left at the intersection, pass several shops until you see pure fitness on your left, enter pure fitness and the elevator is there. However if you ask me if Australia is a great place to go for your holiday, I wouldn't bet on it. There's nothing worth doing there. For Tokyo a dazzling sun has been forecast. In Osaka there's been a long spell of dry hot weather whereas in Kyoto there's been a long spell of wet cold weather. In Hiroshima the weather forecast is for a hot and sunny day and a warm and breezy night, just right for swimming. In Hong Kong the weather forecast is for sunny spells and scattered rain showers the whole week. For Kagoshima heavy rain and sleet showers have been forecast while for Miyazaki light rainfall and heavy snowfalls have been predicted just right for skiing. For Fukuoka a sunny and breezy day has been forecast just right for cycling whereas for Nagasaki hail showers and scattered snow showers have been predicted. In Okinawa the weather forecast said it was going to be hot and sunny today. It also stated that there would be dry sunny spells and heavy rainfall tomorrow. Of course snow showers and sleet showers are much better than thundery showers and wintry showers. In Hokkaido we had fog and drizzle earlier but now it's sleeting. Yesterday I forgot my umbrella and raincoat so I got caught in a rain shower while touring the tourist attractions there and a snow shower on my way to the hotel.

30到9號 係大阪，有冇巴絲一齊玩，租左架車

記得proofread 下先出

1月1至5京都，5至13大阪，巴打你幾號?

我7至13係大阪

樓主係女？

Ps 日日都係到

巴打都係自己一個?

起大阪住緊

我絲打丫，不過會有多個巴打

睇下有冇機會一齊食下野啦

巧

係大阪住緊

巴打係果度讀書?

係呀